# На какой частоте ведется аварийная и срочная связь
частоте 121,5 МГц.

---

4.5.2. Повідомлення  про  "лихо"  передається  екіпажем ПС на частоті двостороннього зв'язку "повітря-земля",  яка в цей  момент використовується  ним...

4.8.2. Повідомлення  про  стан   "терміновості"   передається екіпажем  ПС  на частоті двостороннього зв'язку "повітря - земля", яка в цей  момент  використовується  ним...